又藍又賤的hr多一個都厭多

Hr真係一個垃圾職業！又多老姑婆同廢佬！

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】